Hard to believe that

It's not over tonight
Just give me one more chance to make it right

咁你要點make it right 呀？

好聽